我們的總統模型使用了一個包含113個變量的數據集，用於1992年至2020年的總統選舉。《預測：我們2020年選舉模式背後的方法論》| Daniel Malloy | 2020年9月10日| Ozy
貝吉奇拒絕了一些民主黨人提出的退出競選的要求，但距離大選還有三週，沃克的團隊希望貝吉奇能夠放棄，組成一個聯合陣線對抗鄧利維。阿拉斯加州前副州長向這位女士求婚，她第一次講述了自己的故事。|由凱爾·霍普金斯和米歇爾·塞里奧特·布茨撰寫，安克雷奇每日新聞| 2020年9月10日|出版
如果一張地圖為競賽各方提供了對稱或平等的機會將選票轉換為席位，那麼這張地圖就被認為是公平的。下一代計算機生成的地圖如何檢測黨派間的選區劃分| Sujata Gupta | 2020年9月7日|科學新聞
如果您錯過了，您可能需要查閱以前這些比賽中的數千個攻擊分佈。Riddler民族的第五次戰役|扎克·維斯納·格羅斯| 2020年9月4日|第五次第三十八次
建成後，微軟在DeepFake Detection Challenge數據集上測試了該軟件，該數據集是Facebook人工智能創建的，作為構建自動檢測工具競賽的一部分。微軟新的視頻驗證器可能有助於剔除危險的偽造品，斯坦·霍拉切克（Stan Horaczek）於2020年9月3日（Popular Science）
在每一次競選中，這位共和黨候選人在女性選民中的表現都超過了2012年共和黨的選舉結果。驚喜共和黨填補了性別差距|帕特里夏·墨菲| 2014年12月10日|每日野獸
四位具有多年經驗的成人娛樂界知名人士擔任了此次比賽的評委。《性因素》內部：16名男女爭奪色情永生|極光雪| 2014年11月22日|每日野獸
當我們跨越11月，進入下一個大型比賽時，我們有明確而艱難的教訓要吸取。跛腳的民主黨是如何搞砸的|戈爾迪·泰勒| 2014年11月5日|每日野獸
1998年，她被選為代表以色列參加著名的歐洲電視大賽，獲得第一名。《聖地》中的Trans：《Marzipan花》、《Tal Kallai》和《打破以色列LGBT禁忌》| Itay Hod | 2014年11月4日| DAILY BEAST
民調顯示，在緬因州，茶黨州長保羅·萊佩奇（Paul LePage）準備在三方角逐中贏得連任。東北部共和黨人的迴歸|大衛·弗裡德蘭德| 2014年11月4日|每日野獸
這個地方由土方工程和天然護牆進行了很好的防護，幾個小時以來，比賽的問題一直令人懷疑。菲律賓群島|約翰·福爾曼
在比賽中，巨龍們吹起一陣大風，把樹連根拔起。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
比賽持續了整整一天，男人們在混亂的mle中手拉手地戰鬥。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
戰鬥結束後，勞頓將軍宣佈這是他們在這場戰爭中進行的最艱難的一次較量。菲律賓群島|約翰·福爾曼
這場比賽一直頑強地進行到天黑，叛軍撤退。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾